「新口號」

唔想再衝擊，追取撤實釋

訓唔著，諗左個口號，有無得試下，既然光復香港，時代革命會不得人心，又唔夠巨體，不如就直接擺5大訴求切句野出黎

追：追究黑警濫捕
取：取消暴動定性
撤：撤回逃犯條例
實：實行雙普選
釋：釋放義士

文宣上係句野下加行細字，令人先明白句野意義，叫慣左就可以長用，始終要對準政府同5大訴求，已經比林鄭推左係經濟，再同班警犬糾纏無作為，比佢推左落比商家佬度，到時人民對人民，然後勇武對和理非，就會2014重演，我地唔可以再輸！我地有幾廿人比佢地告暴動，之前咁多義士離開我地！我地無理由再輸比個八婆

改你老母呀

五大訴求缺一不可

你噏乜9啊你